Na obrázku vídíme hezký pokoj. Nalevo stojí velká postel, vísí hezký obraz. Na obraze je kocour. Vpředu stojí stůl. Na něm je taliře. Na židle sídí nějaký můž a čte novinu. Napravo je skříň. Na skříňě je radio. Vedle skřiňi je televizi. Vzadu stojí velky stůl. Na stole je květina. Vzadu jsou okenky. Na obrazku je nemocná babička, leží na postele. A take je můž a manželka. Manželka se dívá ta televizi a můž čte noviny. Mamželka sedí na křesle a můž sedí na židle. V pokoje je 2 stolu. Nahore visí světlo a na stěne je obrazka.
